【警權與公民權 - 真的是誰大誰惡誰正確】

聖母聖衣堂 Our Lady of Mount Carmel Church 曾在直播。

【警權與公民權 - 真的是誰大誰惡誰正確】

日期：11月9日（六）
時間：10.30am-12.30pm
講者：沈士文大律師/ 黃瑞紅大律師
領禱：羅國輝神父

Part 1 : 沈士文大律師

Part 2 黃瑞紅大律師